連登對所有意見從善如流，高登沒落係理所當然

連登admin有心有力，反應迅速